# Translations template for heat.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the heat project.
#
# Translators:
# Mario Cho <hephaex@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Heat\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-17 06:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-16 22:06+0000\n"
"Last-Translator: openstackjenkins <jenkins@openstack.org>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/heat/"
"language/ko_KR/)\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: heat/api/aws/ec2token.py:161
msgid "Ec2Token authorization failed, no auth_uri specified in config file"
msgstr "Ec2Token 인증 실패, 설정 파일에 지정된 auth_uri 가 없음."

#: heat/api/aws/utils.py:98
#, python-format
msgid "Request does not contain %s parameter!"
msgstr "%s 매개변수가 요청에 포함되지 않음 !"

#: heat/api/cloudwatch/watch.py:253
msgid "Request does not contain required MetricData"
msgstr "요청에 필요한 MetricData 가 없음. "

#: heat/common/context.py:200
msgid "Keystone v3 API connection failed, no password trust or auth_token!"
msgstr "신뢰할수 없는 비밀번호나 auth_token으로 Keystone v3 API 연결 실패, "

#: heat/common/exception.py:116
msgid "Exception in string format operation"
msgstr "문자열 형식화 오퍼레이션의 예외"

#: heat/common/heat_keystoneclient.py:135
msgid "Admin client authentication failed"
msgstr "관리자 계정 인증 실패."

#: heat/common/heat_keystoneclient.py:156
msgid "Domain admin client authentication failed"
msgstr "Domain 관리자 인증 실패."

#: heat/common/heat_keystoneclient.py:170
msgid "Keystone client authentication failed"
msgstr ""

#: heat/common/heat_keystoneclient.py:176
msgid "trust token re-scoping failed!"
msgstr "신뢰할 수 있는 token 재설정 실패!"

#: heat/common/heat_keystoneclient.py:180
msgid "Trust impersonation failed"
msgstr "트러스트의 위장이 실패했습니다."

#: heat/common/heat_keystoneclient.py:310
#: heat/common/heat_keystoneclient.py:384
#, python-format
msgid "Failed to add user %(user)s to role %(role)s, check role exists!"
msgstr ""
"규정 %(role)s에 사용자 %(user)s 를 추가하는데 실패했습니다. 규정을 확인하세"
"요.!"

#: heat/common/lifecycle_plugin_utils.py:44
msgid "failed to get lifecycle plug point classes"
msgstr "라이프 사이클 플러그 포인트 클래스를 가져 오지 못했습니다"

#: heat/common/lifecycle_plugin_utils.py:51
#, python-format
msgid "failed to instantiate stack lifecycle class %s"
msgstr "스택 수명주기 %s 클래스의 인스턴스를 실패"

#: heat/common/lifecycle_plugin_utils.py:56
msgid "failed to sort lifecycle plug point classes"
msgstr "라이프 사이클 플러그 포인트 클래스를 정렬하는 데 실패"

#: heat/common/lifecycle_plugin_utils.py:109
#, python-format
msgid "%(opname) %(ci)s failed for %(a)s on %(sid)s"
msgstr "%(sid)s의 %(a)s를 위한  %(opname) %(ci)s 실패 "

#: heat/common/plugin_loader.py:100
#, python-format
msgid "Failed to import module %s"
msgstr "%s의 모듈을 가져 오는 데 실패했습니다."

#: heat/common/wsgi.py:267
msgid "SIGTERM received"
msgstr "SIGTERM 수신"

#: heat/common/wsgi.py:276
msgid "SIGHUP received"
msgstr ""

#: heat/common/wsgi.py:304
#, python-format
msgid "Removing dead child %s"
msgstr ""

#: heat/common/wsgi.py:662
#, python-format
msgid "Exception handling resource: %s"
msgstr "자원 처리 예외: %s"

#: heat/common/wsgi.py:684
#, python-format
msgid "Returning %(code)s to user: %(explanation)s"
msgstr "%(code)s을(를) 사용자에게 리턴 중: %(explanation)s"

#: heat/common/wsgi.py:758
#, python-format
msgid "Unexpected error occurred serving API: %s"
msgstr ""

#: heat/engine/api.py:41
msgid "Timeout conversion failed"
msgstr ""

#: heat/engine/api.py:299
msgid "Unexpected number of keys in watch_data.data!"
msgstr "watch_data.data의 키의 예기치 않은 수!"

#: heat/engine/environment.py:470
#, python-format
msgid "Failed to read %s"
msgstr "%s를 읽지 못했습니다."

#: heat/engine/environment.py:482
#, python-format
msgid "Failed to parse %(file_path)s"
msgstr "%(file_path)s를 구문 분석하는 데 실패했습니다."

#: heat/engine/environment.py:486
#, python-format
msgid "Failed to read %(file_path)s"
msgstr "%(file_path)s를 읽는데 실패했습니다. "

#: heat/engine/plugin_manager.py:97
#, python-format
msgid "Failed to load %(mapping_name)s from %(module)s"
msgstr "%(module)s로부터 %(mapping_name)s 를 읽을 수 없습니다. "

#: heat/engine/plugin_manager.py:104
#, python-format
msgid "Invalid type for %(mapping_name)s from %(module)s"
msgstr "%(module)s로부터 %(mapping_name)s의 속성이 맞지 않습니다."

#: heat/engine/resource.py:482
msgid "Error marking resource as failed"
msgstr ""

#: heat/engine/resource.py:935 heat/engine/resource.py:962
#, python-format
msgid "DB error %s"
msgstr "DB %s에 오류가 있습니다. "

#: heat/engine/resource.py:1086
#, python-format
msgid "signal %(name)s : %(msg)s"
msgstr ""

#: heat/engine/service.py:352
#, python-format
msgid "Failed to stop engine service, %s"
msgstr ""

#: heat/engine/service.py:1364
msgid "Filtering by namespace/metric not yet supported"
msgstr "네임 스페이스의 필터링 / 메트릭은 아직 지원하지 않습니다. "

#: heat/engine/service_stack_watch.py:69
#, python-format
msgid "Unable to retrieve stack %s for periodic task"
msgstr "주기적인 작업에 대한 스택 %s를 검색 할 수 없습니다"

#: heat/engine/stack.py:737
#, python-format
msgid "Unexpected action %s passed to update!"
msgstr "예기치 않은 작업 %s를 갱신하려 했습니다."

#: heat/engine/stack.py:967
#, python-format
msgid "Unexpected action %s passed to delete!"
msgstr "예기치 않은 작업 %s를 지우려고 했습니다. !"

#: heat/engine/stack.py:1151
#, python-format
msgid "Resource %(name)s delete failed: %(ex)s"
msgstr "자원 %(name)s를 지울수 없습니다. : %(ex)s"

#: heat/engine/stack.py:1160
#, python-format
msgid "Resource %(name)s create failed: %(ex)s"
msgstr ""

#: heat/engine/clients/__init__.py:143
#, python-format
msgid "Invalid cloud_backend setting in heat.conf detected  - %s"
msgstr ""

#: heat/engine/resources/eip.py:114
msgid ""
"No default floating IP pool configured. Set 'default_floating_pool' in nova."
"conf."
msgstr ""
"기본 유동 IP pool을 구성하지 않습니다. nova.conf에서 "
"'default_floating_pool'을 설정합니다."

#: heat/engine/resources/eip.py:328 heat/engine/resources/eip.py:351
msgid "Port not specified."
msgstr "Port가 정의되지 않았습니다."

#: heat/engine/resources/nova_floatingip.py:78
msgid ""
"Could not allocate floating IP. Probably there is no default floating IP "
"pool is configured."
msgstr ""
"유동 IP 할당 할 수 없습니다. 아마 IP Pool이 기본으로 구성되지 않습니다."

#: heat/engine/resources/remote_stack.py:148
#, python-format
msgid "exception: %s"
msgstr ""

#: heat/engine/resources/wait_condition.py:71
#, python-format
msgid "Metadata failed validation for %s"
msgstr "메타 데이터는 %s의 유효성 검증을 실패했습니다"

#: heat/engine/resources/aws/autoscaling_group.py:341
msgid "Failed sending error notification"
msgstr ""

#: heat/openstack/common/loopingcall.py:95
msgid "in fixed duration looping call"
msgstr "고정 기간 루프 호출에서"

#: heat/openstack/common/loopingcall.py:138
msgid "in dynamic looping call"
msgstr "동적 루프 호출에서"

#: heat/openstack/common/policy.py:563 heat/openstack/common/policy.py:843
#, python-format
msgid "Failed to understand rule %s"
msgstr "%s 규칙을 이해하는데 실패했습니다"

#: heat/openstack/common/policy.py:573
#, python-format
msgid "No handler for matches of kind %s"
msgstr "%s 유형의 일치에 대한 핸들러가 없음"

#: heat/openstack/common/service.py:269
msgid "Unhandled exception"
msgstr "처리되지 않은 예외"
